擺咗啲嘢上tumblr，點樣先唔會意外比人睇到

擺上去純為收藏
有冇咩建議

可以揀"Post privately"

淫照？